【悲慘少女】遭養父兄性侵禁錮百日 心碎告白：我恨他

（新增：內容）「我恨我養父」。王小英（化名）今年只有19歲，原應與其他同齡女孩一樣，無憂無慮開心過日子，可是她自8歲起慘遭養父養兄多次性侵，更將她禁錮於村莊「牢籠」逾100天。直到今天，陰霾仍不散，她說：「晚上睡覺時，夢到我養父和我發生關係，就會被驚醒」，「（我）想和養父斷絕關係，那樣我應該不會再作噩夢了吧。」

王小英回憶起第一次性侵她的，是大她4歲的養兄，「當時他讓我跟他發生關係（你當時知道發生關係是甚麼意思嗎？）知道一點點」，「我說不願意，後來他的臉色就變了，變得不高興，我害怕了，就跟他發生關係了」，言話間不時搓弄手中的紙條。

分開接受採訪的養兄被問及為何侵犯妹妹，他聲音散渙的說：「當時就糊糊塗塗，誰知道，而且我小時候跟我妹經常一起睡覺，也達到一定啟發的作用」，當他被問及「當時是幾歲」，他說：「記不清了」；可是王小英卻記得清清楚楚「大概八、九歲吧，在養父家」、「發生過三、四次」。

王小英沒想到，約十年後，她竟也遭養父性侵。王小英從小就被養父當「出氣袋」，小時候回家晚了，又或養父心情不好了，她就會被打，「用手打，打臉還有頭部，很痛」，直到去10月，「不想在這個家了，就去了河南洛陽」，一走就走了半個月。

可是，村裏的人向王小英發微信，說她養父在家晚上睡不着覺，白天不吃飯，王小英就心軟回了家，「回來後第一個星期他對我挺好，一星期後就不好了，被他鎖在家裏兩三個月，還是三四個月，我記不清了」，這個「家」只有一間房，放了三張床，「去年年底（開始） 每晚12點多以後，等我睡了，（養父）會侵犯我」、「（我說）你是我爸怎麼可能，然後他就說，我不是你親生的，又能怎麼樣，當時我想的就是把他殺了」。

直到一天，當地警方接報，破門而入，才解救出小英。

小英向警方一一道出醜陋的瘡疤，養父涉嫌強姦、非法拘禁罪被刑拘，養兄被監視居住。養兄在民警告知下，才得知父親居然也性侵了妹妹，起初還以為是民警污衊，認清真相後，「我愣了半天，感覺快瘋了」。

王小英從家出逃到河南洛陽，別人問她「你不怕被騙？」她說：「我寧願被外面的人騙，也不想回那個家。」可見她對養育她的家庭厭惡至極。目前，她除了希望法官重判養父、斷絕養父女關係、尋回生父母，就是「把我不開心的事全都忘掉。」

《新京報》/《北京青年報》

王小英遭養父兄性侵禁錮百日。(互聯網)

相關新聞

【悲慘少女】勇敢剖白但遭村民唾棄 「這女生不懂回報」
即時兩岸 8小時前

[img]
[/img]

聽落個契爺好仆街，但諗深一層，條女出到支那社會咪又係做雞比老細屌？契爺同契哥只係幫佢提早適應

老細會有打賞
可以有新iPhone 同包包
著得靚靚咁比叔叔屌
而唔係瞓瞓下覺比鬼父格硬來

撚有新iphone咩 咁既樣
大陸咁多雞 多一隻唔多少一隻唔少

咁細條都驚

估錯地方

新北點都係第一

咁佢阿哥呢？

養兄被監視居住

大家都係蝗語使用者